想搵部3-4千notebook，求介紹

ｂｕｄｇｅｔ
３０００～４０００
輕
ｓｏｌｉｄｗｏｒｋ
打到lol就夠

加budget, solidwork 要獨顯，唔係會勁低fps，同埋最少8g ram

咁有冇推介?
5000內